其實係諗得開先去死，唔係諗唔開先去死

希望我快啲諗得開

好

頂唔順記得叫下春